HKBN 用心良苦，準備斷線斷到 6月9

上唔到網冇野做最啱行下 sogo

香港寬頻選用華為最新核心路由器NE9000
2017年 就係呢個時候用啦6月9日
你唔係比中共控制 我都唔撚信呀